印度唔會打贏中國

中國有殲20 有東風導彈 有山東號
印度？？？

Agger 中国必勝

中國個隻山寨坦克點會夠印度正版俄佬坦克打

仲要印度野戰軍長期都係山區高地作戰

折被軍體格點應付得到高地作戰

有恆河

屌你老母 連登仔有幾燈你唔係唔知
應該要吹奏支那 打爆印度
而家開始跟住我講
印度打唔贏中國

we have ng king

咱们有遼寧号、东風导彈美国也忌憚我们三分，还有什么可怕的臭阿三这回簡直是拿石头砸自己的腳

印度人主要食素 中國人食小日肉反抬都似

印度仔拎咩打得贏十鳩幾億人既大國啊
唔好講咁多，打未

知唔知果到咩地區？解放軍唔敢用西藏兵

如果你講全面戰爭，中国擔心太平洋好過啦

請不要低估中國維護領土完整既決心 我們不想開戰 但從不怕開戰

冇可能打贏！！！

樓主神燈

中國成最大贏家

唔洗打，淨係放8萬人係果度
大陸已經慘過跳樓

ng king big brain 就有...

整體軍力印度真係輸啲既 如果單挑就係

唔打中國一定贏
解放軍43人死，你點睇

依家唔會有單挑
只會圍摳

印度有美軍撐已經夠

我認同, 所以中國拿拿聲開拖啦, 雖遠必豬

邊到有講？ 睇印度新聞？
早排巴基斯坦打左架印度戰機落黎
印度都死口話無
結果人地有哂片

中國不嬲係最大贏家

睇新聞啦！
有地有片打死解放軍

中國贏硬

動用全登力量支持中國gogogo

邊到有？

死43個 片呢

如果係單方面宣布有咩意思個個都話自己好打架啦

中國一定係最大贏家

印度有美國
中國有...北韓？

認同 我國掘起了

咪係
信全能偉大嘅黨

連登仔講野依家要反轉講

仲有全世界獨一無二嘅摺被兵種

全力開打, 印度贏面大過支共

印度淨係炸咗支共新藏公路, 已可切斷共軍至班公錯嘅交通線, 高原上打現代機械化陸戰, 十日八日用晒D油同炮彈, 冇後勤補給就會收皮, 又要戰略性撤退

真係要打贏都係靠空戰, 印軍空軍主力部署在首都新德里旁對抗巴基斯坦, 支共要將東南沿海D主力4代戰機調過去西北, 先有足夠數量對抗印軍

不過印度軍事指揮出名7碌, 連對付巴基斯坦都成日出沖自膠收場, 就算用優勢兵力對付支共能否打贏真係5:5波

高原、山地適合坦克作戰咩

聽黨指揮 能打勝仗

就算印度打唔贏，都一定重挫支共，其他花生國就可以執雞了。😂

支国當初夠冇核彈

首先要肯打

中國有14億個戰狼, 就算隔十個喜瑪拉雅山都照贏啦

建議先小試牛刀，為武統台灣做好準備

印度百毒不侵

中国必勝！

we also have fucking gap

如果中国控制埋印度= 控制哂呢個地球既世界工廠.

利害了我的国

中国解放軍無敵

印度有美日韓台越做盟軍

BTW 印度有無自己既武術, 邊個最好揪

有遼寧號添, 會係太平洋派戰機飛過去

偉大嘅祖國打柒咖喱仔

所以中囯一定要開打

唔驚

打咗再講啦

高原空氣稀薄，對坦克動力系統會造成好大負擔，中國為呢個情況特別準備咗15式輕型坦克，而俄系坦克唔會為全世界得一個嘅青藏高原做呢樣特化，仲有俄系坦克嘅觀描，彈藥同動力好多年嚟已經冇點進步了。

體格印軍長期部署喺會唔錯嘅，可能會稍優於輪駐嘅解放軍，但軍隊戰力仲會睇待遇同訓練好多因素，好難講清楚。

快d打啦 中國必勝

印度有13億

印度仔只識煮咖喱 邊識打仗
狆蟈必成最大贏家

印度唔係有f21咩？

水炮車都行唔到

中國一定要反攻佔領印度

仲有偉大既習主席

條友蠢姐, 唔洗畫到出晒腸既

中国必勝

快啦！中國咁勁都唔打
快D郁手唔好等啦
俾印度仔恰到上心口啦

印度？整咖哩都垃圾過人，何況係打仗？

中國必勝

印度打左咁多年高山戰爭都應該自家改良過d 坦克

印度有外掛

有d 位一樣會坦克戰

係唔係太平洋出發, 但又係返重慶加油再起飛

如果響尿零號起飛, 夠唔夠油飛咁遠先

殲?牙籤?

使乜出偉大嘅解放軍
印度佬食咖喱就叻 根本搵陶輝帶隊防暴去都砌贏佢

印中絕對唔會開戰
就算開戰都一定中國贏🙏🏻

空中加油你識條鐵

連燈仔
中国必胜

有戰狼有煎餅俠有中國隊長，仲未計山寨marvel 英雄同小熊維尼，贏硬啦

見你咁講就放心

打山地戰用航母做乜鳩？

今次同一時區無得用未來對導彈

中國人唔會輸架

點會打呀

認真，贏唔贏好睇出唔出恆河

有神油

齋掉石仔就可能贏

多謝燈神指點，截對同意屎煎片必勝！

有習帝這個軍事奇才帶領下，一定戰無不勝。
唔係咁都唔敢打吓，唔打正契弟。

認同中國必勝

喺佢面前煮咖哩 成班摺被軍仆曬過去搶食啦

支那印度滅國都似

解放軍有少林功夫！印度差仔只識打坐禪修

中國一定肯定肯L定打贏印度

雖然香港飛苦隊啲狗自稱話世界級特種部隊水平
不過印度佬應該都唔夠摺被軍打
我国我党萬歲

我知你想做乜

中國必勝, 打到阿差支離破碎
三日直搗新德里

都係改改, 唔好開戰, 中印和平發展
只要印度差真誠道歉, 寬宏大量的偉大中國必會原諒

China numba wan

中國摺被都摺死印度

中國贏到開巷

返印度食蕉啦朋友

Aggressive

打唔贏? 肯打都偷笑
支那俾下錢 印度咪又係縮返入去當無事發生

中國赢唔赢？睇印度佬用雙手定單手打

片?

真心左

米國！

印度打唔贏中國！！

中国世紀大国，美國都要俯首稱臣，印度點會打輸
中国必勝

仲未識玩？

鄰國必勝

印度佬坐火車都唔撚洗買飛

16 個放負皮既識唔識玩架

印度有大象

China no1!!!

印度辣殺

我反而覺得中國唔會想打，因為位置係喜馬拉雅山南面，補給很困難，而印度會比較容易，可能趁機佔據多些領土

加油中国

印度滅國都似，中國好快稱霸世界

爛船都有三斤釘嘅

支那要射了
白汁咖哩

唔洗贏架喎

打殘支那都夠玩

唔係有個預言話印度會贏
另外個國家會係2026定2030消失

恆河唯一的秘密

共產黨一打中國就完

香港一定作反，其他中國城市都會

中國強大
中國必贏

中國贏梗，印度人唔食肉邊有力打仗，快啲打！

百萬四川妹已經準備出發,
阿差冇可能贏

加油機又要其他加油機加油...無限loop
雲南軍區度飛過去仲快喇

[size=6]支持中国收回印度！我爱中国！/size=6]

唔係呀時區唔同呀全支國都係UTC+8 咖哩係UTC+5:30 咁近兩個半鐘 今次支國必勝㖭啦
正在善用連燈力量 切勿干擾

中國夠買航母 你估佢無改裝?
中國識改裝航母就唔使同烏克蘭買啦

可以放蝗蟲

印度有美國

完